# Trung tâm Gia sư Nhân Đức

Trung tâm Gia Sư Nhân Đức uy tín tại TP.HCM & Hà Nội, đang có sẵn 40.000 gia sư dạy tốt, chuyên ngành rõ ràng, phụ trách tất cả hoặc từng môn học, khối lớp, hiệu quả chỉ sau 2B học
- Văn phòng 1: 45/32/29 Cao Lỗ, Phường 4, quận 8, TPHCM.
- Văn phòng 2: 417/4/1 Bùi Minh Trực, Phường 6, quận 8, TPHCM
- SDT: 0902734916 - 0962653915

- Trung tâm gia sư Nhân Đức là trung tâm Gia sư tại TPHCM & trung tâm gia sư tại Hà Nội được xem là cầu nối dịch vụ học tập và dạy học của thầy cô gia sư những quý vị cha mẹ học sinh. Trung tâm gia sư Nhân Đức ra đời ngày 9/8/2011.

- Trung tâm gia sư kề bên việc Điện thoại tư vấn hoàn toàn không tính phí việc đăng ký những môn học từ quý phụ huynh để có gia sư, giúp cha mẹ sắp xếp thời gian học tập hợp lý đồng thời còn hỗ trợ cha mẹ và học sinh có các triết lý về học tập theo lộ trình dài nhằm mục đích cách tân và phát triển trình độ, thành tích, kim chỉ nam, mục đích của mọi gia đình.

https://giasudaykemtainha.vn/

https://www.flickr.com/people/197653221@N04/

https://vi.gravatar.com/giasudaykem2

https://www.tumblr.com/giasudaykem2
